叫公司隻90後出去送文件，竟然話無地鐵站唔識去

好撚白痴

食完飯再講

隻你老母

利申: 垃圾90後

白痴先會叫90後送件

office呀姐射左2日波

自己送都唔叫90後送啦,
等陣連佢自己個人都唔知送左去邊

送完直接收工

試過送去隔離街 個煙腸話搵唔到
打返黎問可唔可以搭的士

咁你唔屌個啊姐？呀姐係你老母啊？你老母生cancer 要射兩日波睇醫生啊？

唔係呀姐射波都唔知條友咁廢